Granskare och speltestare:

-   Daniel Sunhede
-   Mattias Ekström
-   Robert Jonsson
-   Martin Kling
-   ABF Nördkultur Örebro Rollspel (fråga vem som vill ha cred)
-   Rollspelare i Örebro (fråga vem som vill ha cred)
-   Siri Buckwalter Klintenäs
-   Claes Buckwalter

